連大學都停課，點解中小學仲咁仆街［推爆教界罷課罷工］

幫手問候下羊局長

教育局停課部:3509 8924
香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈15樓

楊潤雄 先生
JP教育局局長
2810 2657
sedoffice@edb.gov.hk
蔡若蓮 博士
JP教育局副局長
2810 3802
sedoffice@edb.gov.hk

廢柴教育局嚇到唔敢比地址、嚇到cut線

+1，我都唔撚明